假如特區政府將 派錢捆綁廿三條

大家估下到時泛民35+會用咩藉口投 支持 / 棄權票呢

系米夠35+負皮
就當否決左呢件事既可能性